［大埔撚］想問大埔邊間單車舖老實?

小弟最近想買番部摺車晚上踩吓，但又冇玩開單車，想問各位住大埔嘅巴打絲打，大埔而家仲有邊間良心單車舖？

Facebook二手單車群組

唔好幫襯廣福道間金寶就ok

真心 冇邊間係